我老母成日話我熱氣

Hi，又係我，
第二條片講下點樣可以控制到老母，
有興趣可以click 入去睇下
可以的話就話比小弟知有乜可以改善下
祝大家身體健康

幾好笑

輸出思想

多謝

咩嚟

7093 被列入戰略物資

你病一定係著唔夠衫、夜訓、食熱氣野

同埋成日出街食飯

唔小心睇哂你D片添, 幾好笑

笑左 我媽都成日講呢句

全部呀媽都係一樣無人解釋到點解

blocked

條片好正，支持你

片頭隻貓好得意
幾好笑
推

幾好笑，節奏明快
聲又順耳，可能開頭d 畫面轉得太多，有d 亂，但整體唔錯

ep1好笑喎屌你

個片頭整咗好耐
有人識欣賞好開心

但勁多懶音

香港特色黎，咁可能先顯得無咁造作啦

仲有打機

睇電視就得多就叫你唔好睇電視
打機打得多就叫你唔好打機
出街出得多就叫你唔好攔街

高質

thanksss

同埋打機

原來講左

證明天下老母都一樣

繼續加油！！！會keep住睇

仲有唔食菜

都話左你架啦！有前途

食太多味精

分析得幾好

幾時開台

g持淨係d gif/meme 已經睇得出落咗好多心機

梗係啦, 真係坐咗係度諗

未必有時間

係呀整兩分鐘用幾日

因為自己懶

每次病都一定係因為夜瞓

巴打home office?

公司比, 但有嘢要返去搞

都話咗個特首廢㗎啦笑死

講咗你知架

鐘意開頭隻貓
除咗有少少雜音，其他都幾好，加油巴打

對抗藍屍KOL100計劃 的 簡單行動出爐

好睇

巴打，我好耐冇笑過，多謝你

我老母反而係唔係老話我唔夠營養

笑到流口水

啲剪接好撚正
加埋巴打輕佻嘅語氣

你忍受到你老母係藍再唔嬲到下下開片先好嘢
求教學 我對象係我個深藍 紅到黑嘅父親

叫佢同你出火

我一開頭都係咁，同佢地理論到爆血管，
最後睇開咗，明白同佢地講道理係無意思
諗下辦法仲好

好多年前好紅既keyboard cat黎

依加都仲好紅

高汁

用公司電腦照出片

啲圖好好笑

冬昕-><-老細

冇智慧咪會咁
正如唐氏嘅人都有唐氏樣
無智慧嘅人就會有無智慧嘅說話

最慘係佢以為自己有

我有時食完野肚痾走去痾屎
之後話我咁快吸收唔怪得咁瘦
我？？？
之前仲逼我飲符水

咁你有無飲

飲咗幾次，之後每次叫我飲我就發爛渣，佢都知難而退民智未開既人真係好可怕

痴線
下次再有你應該 咕咕咕 咁飲晒佢，
問佢仲有無多D，
記住仲要比佢見到你自己偷飲，
之後佢應該唔會再比你飲

我細個成日偷飲枇杷膏嘅心得。

好睇 幫你推

就係飲完所以肚痾？？？

本身腸胃差飲完可能仲衰都唔定

下次再逼我飲就大義滅親

終極攬炒，幫「成日出席國際反貪活動」既部門出名！

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

又幾jeng

支持巴打

好正 支持

留名學習控制個part

下一集未必講老母喎

笑撚死

ok 啊

仆街，愛上左你

師兄把聲好搞笑
以老母之道還老母之身

我老母仲搞笑

出多啲片

好正 好吸引
巴打可以考慮參與抗衡KOL100，令更多後生仔有動力睇

唔敢諗
大家中意睇就得㗎啦，
我會盡量出多d 片

CSL 公司？

依個世界真係咩都有人信

唔係架，做做下就會得
俾d信心

樓主老左係咪叫冬昕公
btw我成條片睇曬，幾好笑，好佩服你搵到咁多配圖

幾好笑
熱氣呀

係佢面前用口健樂串佢啦

高手

Feel到平時要瘋狂睇memes

睇完頭一分鍾鐘 我直頭懷疑我地係失散多年嘅同母異父兄弟

啲畫面真係幾match

同埋無飲水+玩得太多電話

依加佢地玩電話仲多過我

巴打講嘢幾搞笑

但係你唔出街一定話你「成日匿喺屋企唔病都病啦」

真係病咗就：都話咗你㗎啦
真係無病就：多d 係屋企食飯咪無咁易痛囉
我：

*病

幾好啊 剪得好有心機

支持支持

你有無飲涼茶呀？得閒要煲下湯先得喎…行過XXX記得飲返杯涼茶....BABABA

涼茶能醫百病

睇完有啲熱氣

隻眼有無蒙蒙地咁呀

依加先放工

知唔知點解你咁遲先放工，因為你熱氣

阿仔 你面青口唇白嘅 都叫左你早啲瞓

熱氣做嘢咪慢囉

佢中意就叫青靚白淨
唔中意就叫面青口唇白

以前睇過你開台打洛克人喎 而加仲有冇開？

無開台啦

都叫咗你㗎啦 成日打機仲要打咁夜 唔夠瞓咪病囉 每個老母都係急症室醫生

內外全科